***Задача No1***

В рамках данной задачи необходимо расширить классы, проработанные на занятия, добавив в них трехмерные фигуры и новые операции.
Примеры фигур, которые можно добавить: - Сфера
- Параллелепипед
- Конус
Примеры операций, которые можно добавить: - Вычисление объема фигуры
- Вычисление площади поверхности фигуры
Комментарии:
- Классы фигур должны содержать как двумерные, так и трехмерные фигуры. Попробуйте использовать наследование или композицию объектов при дизайне новых классов.
- Некоторые методы поддерживаются только трехмерными фигурами.
Попробуйте придумать несколько интерфейсов, которые это отразят в дизайне вашего кода.
- Напишите несколько простых тестов, которые проверяют валидность реализации методов расчета на типовых фигурах (например, окружность с радиусом 1).

***Задача No2***

В рамках данной задачи необходимо спроектировать и реализовать набор классов для работы с векторами в двумерном и трехмерном пространстве.
Библиотека классов должна содержать класс для работы с векторами (например, `Vector2D`, `Vector3D`) а также позволять выполнять все основные операции над ними: сложение, вычитание, скалярное и векторное произведение.
Комментарии:
- Спроектируйте классы таким образом, чтобы они корректно обрабатывали операции сложения двумерных и трехмерных векторов.
- Попробуйте реализовать операции поворота и масштабирования векторов.
- Попробуйте реализовать класс вектора для N-мерного пространства
